（ 水 火 聖水 ）進化成遠程化魔法師？有無得諗？！！！

當初石系術士使用彈弓強化成遠程石系術士

如果火系水系聖水魔法師使用相同方法，可以大大加強攻擊距離。

可以保護手足 又有攻勢 可以確保安全距離作出輸出。

水系法師可以進化成色彩系術士美化環境 諗唔諗得過？

火 水 聖水 只需要用合適工具就可以 作出發射。

有無得諗 ， 大家比下意見

推推推 upupup

Upupupupup

五行而家已經唔興了，快d黎學風水啦

Upupupup

做乜鳩

新招，配合上邊使用

顏料致盲

最少令到佢哋衝鋒嘅時候可以睇唔清楚前面嘅狀況
佢哋如果除低頭盔又有阻嚇作用

推